點睇係咪tb?

係街見到有啲女人係短頭髮
我自問唔識分咩係tb 咩係短髮女生
求各位巴打賜教

男人頭果隻短髮
咁都分唔到就無野好講啦

gel頭？

如果係有電既短髮 個種呢

唔一定要剷青 gel頭掛

一定要gel

唔gel就唔係？

愛最大